覆一句係咪好難

唔該各位分左手之後都要紳士少少 想拎翻嘢都唔得

拎得返都算好彩

就係拎唔翻 好炆
佢講句唔比翻我我起碼都可以tick out件事

拎咩

拎翻個處?

心？

咪咁屎儈啦，送隻淘寶錶比我都要拎衫

返

係咪D貴重野先
唔係就由佢啦

識你老鼠

好啦咁

屌你老母，喺連登爆我朵
而家個個都知我叫老鼠啦

ching ho ball

我粒精喺你個肚度... 我想拎返...
你幾時得閒出嚟比返我?

咁都唔比人拎翻

岩 只要求一句姐
點解都唔俾我！！！！！！